左翼暴徒襲擊侵粉

Trump Supporter Attacked, Cut in Head Amid ‘Million MAGA March’ in DC

Download our app to read more for free at

最暴力就係班左膠
班娛樂圈名人左膠幾時出黎遣責呀 愛與和平

左膠係永遠敵人

死
左
仔

吹呀屌你

應該要即刻出動國民警衛軍用實彈對派依班窮凶極惡既左派暴徒

one shot one kill

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

依啲叫左癌